(少少長文)母親節旺角大圍捕，睇完好嬲好嬲，然後呢?

唔再出嚟喇，好危險

出嚟咪又係送頭，唔出

又有一班手足被咬，好心痛

好嬲，好嬲，好嬲

你知道嗎?
現場之所以危險
手足之所以被咬

係因為你唔出嚟

我無搞錯到，個原因就係因為你唔出嚟

手足多一個出嚟，就咬一個，又少個手足
何以成理?

出嚟一次抗爭，你可以唔入對你嚟講危險嘅區域
但你知道嗎? 就算喺外面，你都可以幫手
而且人人都幫得，老少咸宜

哨兵

抗爭咗都十一個月
哨嘅作用，唔多解釋

哨發揮到最大效用嘅位置
就係喺所有進入抗爭現場嘅必經之路路口
最好喺早兩三個路口

當然，你體力好嘅
可以留喺現場
大聲讀出哨嘅消息
要知道，落咗場嘅手足，唔係個個都有時間睇哨台
你讀得哨台消息
自然會識咩時候要走，要跑
因為你嘅消息一定係現場最靈通嘅之一

但無論如何
和你sing也好，街頭抗爭也好
哨兵，永遠係現場最重要嘅職業之一
希望下次，一直話「好危險唔出嚟」嗰啲，可以出嚟幫下手做哨

衰啲都要講句
一直話嬲，而有能力但又唔幫手令手足避免被捕嘅人
我唔認為你哋有資格去嬲

當然，手足嘅反應、識得幾時留幾時走，都好緊要

*無意批鬥，只想大家嬲嘅同時都做返啲實際行動保護手足

留名又推唔起

咁快有人負評，不如講兩句駁吓我?

鍵戰的確係最basic嘅抗爭
但有能力做多一步嘅話
何而不為?

冇用
幾小心叫人出嚟都會俾人話係鬼
不割蓆俾人騎劫做不割白頭佬
時代革命又俾人話唔關港獨事
盧斯達，何桂藍，鄭立，甚至李怡啲評論一係推唔到一係就話係分化
我都係交俾尊貴嘅政客跪水砲車好過

依家叫人出嚟都係不負責任，你點樣可以確保佢安全

就嚟叫人出嚟保護手足都會畀人話係鬼
唉

真係擔心自己安全嘅，咪唔好留喺狗會咬人嘅位置做哨囉
做哨嘅位置係包括但不限於抗現場㗎嘛

講真 而家街頭抗爭冇乜用